二級會計主任2018 面試

一齊討論下
我未in過，有冇人知大概問咩同有咩可以準備

幫你in埋好冇？

你走啦

你去死啦

幾時開application? 唔見有

好耐喇喎，宜家已經面試階段，你可以上庫務網頁睇下2018個intake流程，下次記得報

Fg都可以報?
18fg 依加做緊2nd tier

好似係可以，只要到時順利grad到符合條件
利申：grad左冇做會計呢行但想入政府

入得去in好似大部分都有big 4 exp q埋牌想安安定定
雖然啱啱grad機會不大 加油巴打

多謝

係咪都有written test 寫essay"?

係，要靠自己平時望下唔同嘅議題，冇資料俾你，可以望下通識dse書